Harus membuat seeder untuk pertama kali install app 
seeder yang harus dibuat antara lain sebagai berikut :
1. seeder menu dengan semua menu yang ada
2. seeder permission dengan isi dari semua permission yang ada 
3. seeder role dengan isi role Administrator dan Karyawan dan sesuai permissionnya masing-masing
4. seeder user :
    - developer
    - administrator